14歲，大髀中槍，告暴動

警方落案起訴一名14歲少年一項暴動罪及一項有意圖造成身體嚴重傷害罪。

push

又一隻支那賤種

14歲可唔可以申請人身保護令
屌死黑警

也不能忘記現今的香港保衛戰

逼撚死年輕人

塞番入去你老母個閪到啦慒撚

你係咪特登留言比人屌去推post
手足好偉大

推

屌你老母 仆街死全家

準備單機啦懵撚

你老母俾狗屌呀 懵撚